林家謙好串？

利申，不是謙粉。

不過各位有冇留意佢響cctvb 嗰奬係「唱作」歌手奬，ViuTV 嗰個係「整體」嘅男歌手奬。

佢係有自知之明先覺得拎「整體」奬有啲唔好意思？打敗姜濤喎，佢係唱作歌手，對可以贏偶像派覺得驚訝？

即係你可以同女神扑嘢不特止，女神仲主動叫你中出嘅感覺，你哋覺唔覺得佢嘅反應其實唔係串，係不知所措？

仲有佢大有響ViuTV 好誠心多謝好多人。如果串99，唔重視個奬，洗乜講咁L多感受。

不知所措就可以話人地頒獎求其？
不知所措就可以拎都唔拎起個獎？

未紅先驕

佢係低配版李榮浩老師炸

咁講真 林家謙老師係有才華過李榮浩老師